“我们仍然需要艺术、联系和笑声，所以我们有必要试着安全地考虑它，”约瑟夫之家的项目主管莉兹·费伦巴赫(Liz Fehrenbach)说。 为了给孩子们保留万圣节，父母们付出了额外的努力。Emily Davies, 2020年10月29日 
 在我对狗狗玩耍的研究中，我用摄像机跟踪它们，当它们玩耍时，我控制住自己的笑声，时间长到可以记录下几秒钟到几分钟长的玩耍过程。 忘掉你所知道的关于你的狗的一切(第436页)|Stephen J. Dubner | 2020年10月22日|魔鬼经济学 
 他的笑声不时出现在关着的门后的谈话中。 她害怕她的律师。 然后开始发短信。 《缅因州箴言报》萨曼莎·霍根|，2020年10月8日| 
 撞车和突然割伤的震惊让我们大笑起来。 一件好事:联合互联网上最有趣的视频的技巧|Emily VanDerWerff | 2020年9月25日|Vox 
 她甚至脱下了自己的衣服，这引起了其他神的嘲笑，他们开始在欢乐和笑声中咆哮。 你应该知道的12大日本神和女神|Dattatreya Mandal | 2020年5月6日|历史的王国 
 愿他们的婚姻生活充满欢笑，愿他们永远相爱! 你所有的网络男友都有主了:高司令，康伯巴奇，现在还有约瑟夫·高登-莱维特，梅丽莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 如果笑是最好的药，《回归》让你感到足够的痛苦，需要一剂药——然后它就给你带来了很多。 《回归》大结局:把所有的奖项都给丽莎·库卓，凯文·法伦，2014年12月29日 
 在太阳王的统治下，这样的幽默——以及与之相关的笑声——被认为更适合大众。 法国宫廷的皇家微笑禁令|威廉·奥康纳| 2014年12月14日|每日野兽 
 吉尔克斯回忆说:“有一次晚餐，罗宾一直让我们笑得泪流满面。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 据《每日电讯报》目击者报道，奥巴马笑着说。 2014年12月9日，《每日野兽》 
 我们在家里读他的书，常常是由家长们大声地向整个家庭朗读，让我们感动得大笑或流泪。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 说这话的时候带着一种滑稽的怀疑的神气，还带着一丝微笑，这使那迷人的脸上泛起了一阵笑意。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 晚饭后，大家讲故事，笑声又大又长，一直持续到深夜。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 阿里斯蒂德说:“这将以人类的鲜血、眼泪和笑声为代价。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她的朋友靠在门框上，一阵又一阵的笑声把她震得发抖。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯